\section{Informe de Modificaciones}

A continuaci\'on se enumeran las modificaciones al Informe de la Primera Entrega, indicando los cambios, agregados y/o partes eliminadas seg\'un cada problema y subsecci\'on con su respectiva justificaci\'on.

\subsection{Problema 1}

\subsubsection{Introducci\'on}
  \begin{itemize}
  \item Se agreg\'o la cita a la complejidad solicitada.
  \end{itemize}

  \subsubsection{Ejemplos}
  \begin{itemize}
  \item Se agreg\'o esta secci\'on y se agregaron 3 instancias de ejemplos del problema a resolver.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{Desarrollo}
  \begin{itemize}
  \item Ahora se menciona cu\'al es el procedimiento para obtener la soluci\'on (citando a la secci\'on correspondiente) y las estructuras de datos involucradas (anteriormente faltaba mencionar que hay una lista ordenada de camiones seg\'un su creaci\'on).
  \end{itemize}

\subsubsection{Pseudoc\'odigo}
  \begin{itemize}
  \item En la descripci\'on del pseudoc\'odigo se indic\'o los paquetes a recorrer y la manera de recorrerlo. Tambi\'en se mencion\'o qu\'e datos retorna el algoritmo.
  \item Cambios de redacci\'on en \textit{Pasos del algoritmo}.
  \end{itemize}

\subsubsection{Correctitud}
\begin{itemize}
  \item Se especific\'o mejor las operaciones realizadas. 
 \end{itemize}
  
\subsubsection{Complejidad}
  \begin{itemize}
  \item Se corrigieron las citas en la complejidad de los algoritmos \textit{EliminarCabeza(Heap), Agregar(Heap), AgregarAtras(Lista)}.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{Tests}
  \begin{itemize}
   \item Se redact\'o una introducci\'on a la secci\'on
   \item En lugar de describir las primeras 3 instancias se citaron los ejemplos de la secci\'on \textbf{Introducci\'on}
   \item Se crearon 3 tests para analizar los casos peores, mejores y promedios en donde se miden la cantidad de operaciones en funci\'on del tama\~no. El test anterior \textit{Medici\'on de cantidad estimada de instrucciones} es ahora \textit{Casos aleatorios y cantidad estimada de instrucciones}.
   \item En los tests de casos mejores y peores se justifica por qu\'e son considerados casos mejores y peores.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{Conclusiones}
  \begin{itemize}
   \item Se aclara que los experimentos y los resultados son los esperados.
  \end{itemize}
  
  
\subsubsection{C\'odigo Fuente}
  \begin{itemize}
    \item Se agreg\'o esta secci\'on que no estaba originalmente.
  \end{itemize}

\subsection{Problema 2}


\subsubsection{Introducci\'on}
  \begin{itemize}
  \item Se agreg\'o una definici\'on mas formal sobre el problema a resolver.
  \end{itemize}

  \subsubsection{Ejemplos}
  \begin{itemize}
  \item Se agreg\'o esta secci\'on y se agregaron 3 instancias de ejemplos del problema a resolver.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{Pseudoc\'odigo}
  \begin{itemize}
  \item Ahora el pseudoc\'odigo es acorde con el algoritmo.
  \item Se cambi\'o la implementaci\'on de $seSolapan()$ por una m\'as eficiente y se justifica por qu\'e funciona.
  \end{itemize}

\subsubsection{Correctitud}
\begin{itemize}
  \item Se termin\'o de probar la optimalidad de la soluci\'on que ofrece el algoritmo.
 \end{itemize}
  
\subsubsection{Complejidad}
  \begin{itemize}
  \item Se justific\'o la complejidad de las l\'ineas 7 y 8 del algoritmo.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{Tests}
  \begin{itemize}
    \item Se agreg\'o esta secci\'on que no estaba originalmente.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{Conclusiones}
  \begin{itemize}
   \item Se aclara que los experimentos y los resultados son los esperados.
  \end{itemize}
  
\subsubsection{C\'odigo Fuente}
  \begin{itemize}
    \item Se agreg\'o esta secci\'on que no estaba originalmente.
  \end{itemize}
  

  
\subsection{Problema 3}
Para este ejercicio, las modificaciones son completas, es decir, el algoritmo es otro y las distintas partes del informe tambi\'en son nuevas, acorde a la nueva versi\'on. 